中環看到浪浪小貓

鐵行里
call 左毛守同鄺神
鄺神未覆
毛守要7點
有冇人可以幫手？我要做野can't stay long

咁小事都搵立法會議員
借問聲你係咪有病

唔好搞鄺神住啦
仲開緊會

鄺神不嬲推開動保架 唔好乜都要屌